"Ik begin te denken, Watson," zei Holmes, "dat ik een fout maak in het uitleggen.
"Omne ignotum pro magnifico," weet u, en mijn arme kleine reputatie, zoals het is, zullen lijden schipbreuk als ik ben zo openhartig.
Kunt u niet vinden adverteren, Mr.
Wilson?"
"Ja, ik heb het nu," antwoordde hij met zijn dikke rode vinger geplant halverwege de kolom.
"Hier is.
Dit is wat begon het allemaal.
U leest het voor jezelf, sir."
Ik nam het papier uit hem en luidt als volgt: "aan de roodharige league: wegens de nalatenschap van wijlen Ezekiah Hopkins, Libanon, Pennsylvania, VANCOILLIE A., is er nu een vacature open waarmee een lid van de Arabische Liga in een salaris van 4 pond per week voor zuiver symbolisch services.
Alle roodharige mannen die gezond in lichaam en geest en boven de leeftijd van 21 jaar, komen in aanmerking.
